放唔放手好？

女人真係好恐怖
以為你同佢曖昧好兩個人好親密，成日可以一齊溫書，出街 （天地堂一齊食飯，圖書館溫書，會主動約你）

但發現佢原來對個個男仔都可以係咁
又會係你面前話其他男仔皮膚好好，型
直線打擊你自信

依家上緊堂，見都佢同另一個男仔坐得好近
我仲要係坐係佢後面
佢仲要可以後面皮到
明知我見到佢，之後都仲同我flirt

佢究竟係一個唔合格嘅player, 定係佢當所有人都係兄弟
定係同你相處只係kill time
愛情依隻game 好難啊
放唔放手好？

你夠靚仔啲女自己抹大個脾俾你屌啦

從來未得手，何來放手？

我摸佢頭，捉住佢隻手，佢都冇抗拒

佢係咩心態啊，收兵收到佢咁

係咪你自己誤會左咋

聽日去維園識多條新女

佢只當你係兵。條女淫賤不能移底。早走為妙。就算日後一齊遲早派帽畀你

有無諗過依d全部都係你一廂情願 佢其實無做過任何表示

佢都有ok多fd,但約佢佢一定出

釣魚而已，願者上釣，未得手就唔好諗咁多啦……

我見你而家思緒好混亂！
所以你應該今晚早啲瞓聽日三點鐘到
維園呼吸一下新鮮空氣！
頭腦清醒左你就會自然知點做！

咁就唔好覆我 唔好俾我摸啦

一定 不見不散

其實男同女都會同人曖昧嘅
都會flirt人嘅
你如果你都覺得個女仔唔係真心嘅
咁就不如棄game？

當你fd咪出 有咩特別

施主你要知道，有D女係好攻心計，特登畀錯覺你！她只享受收兵之勝到感

阿門

唔好意思。個頭是咪指……龜頭？

愛情係好似拋波咁 接完會拋返比你。人地接完，你乜9都無就係你ff too much。搵個第個 完

雞一隻

好好玩咩？ 屌佢

好彩未係好沉 play with fire

聽日維園見

垃圾
你依種無撚用既廢柴，抵撚死

點解我係俾人屌個個